[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(2)

Q&A

Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR

以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連

Q: 抽乜最好
A: 可以參考下
或

因為會送一隻志偉，所以不建議志偉開局
暫時綜合巴打意見，最好開局係真首抽到史奈達

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

Q: 勞比杜 賀茂 吉良 見上有乜用
A: 前面三位都係加額外數值 見上未知有咩用分別

巴打們補完下

留名

無史奈達

又有肥料
終於中SSR肥料

Copy from 巴哈
假首應只有下列角色
FW【取り戻した牙】日向 小次郎
OMF【真のキャプテンシー】大空 翼
OMF【華麗なる指揮官】エル・シド・ピエール
OMF【フィールドの芸術家】岬 太郎
OMF【アルゼンチンの至宝】ファン・ディアス
DMF【仕事師】ヘルマン・カルツ
DF【天才の才能】三杉 淳
DF【鋼鉄の番人】次藤 洋
DF【北海の荒鷲】松山 光

志偉愛好者留名

我A技猛虎射球
比林源三同健威撲晒

佢招過人必過咁滯

依家強襲有個德國SR KEEPER
練佢都好

打左 好似係意大利

都可以咁講既

係wo

好後悔太萊開局
無技正廢b

冇前鋒得個林源三 場場pvp都0:0 次次都踢12碼完場

最強防禦

但技得C
唉

見到林源三 我技都唔開 小志強一拎波就起腳

50石返非洲

仲有邊個聯盟未滿?

玩左一日, 暫時覺得半自動情況下

FW >GK > DF > MF

FW - 高LV的話, 人地DF一掂波就搶, 再黎個超必, 咁就1分
GK - 半場可以出2招S技, 減少比人得分
DF - 當對面GK接唔實個波, 就要靠DF去頂住對面個FW, 試過比人好似少林足球
咁 , GK 連續幾次打返個波出去, 又比對面2個FW輪姦, 搞到冇曬氣
MF - 大部分MF D技都係過人/射波, 但係半自動情況下, 好難用得到, 反而如果係
攔截技就會好好多

大家交流下

嘩 覺醒要50皮

nani左好耐都無ssr

假首係唔係無史奈達?
無既話,中法國仔就算,同埋假首係咪必定3星?

1.有
2.睇1樓 (自己禁多幾次都知啦

唔該巴打
咁樣抽到史奈達先玩

申請左入lihk3呀

FC PeterTF

SR 黎喎 , 唔記得提你

原來已經post 2 ，宜家先見到

申請左lihkg2
球隊名叫兵工廠
滿的話希望可以排隊

廿抽左右

12碼 5球唔入

王者南葛志偉 Ssr 松山 ssr日本小志強
努力打造最強日本隊

R 同名有無用，係咪唔使升

無就俾小次強食晒算

重刷d data次次都要再dl過？

要夠分先攞到隻希林迪

Lihkg3爆左，就升lv，各位等等

歐洲人

刷左幾十次都未刷到雙ssr 點撚樣玩呀

有無人抽過一日一小志強個pool

dl data係地獄
勁多

琴日R今日中ssr

邊度可以申請入連盟

刷首抽 10運定單抽果25石好

我岩岩睇YOUTUBE,有個架仔刷到金色既史奈達假首

求 link

有冇telegram gp?

唔係,原來係我睇錯

如果隻史奈達係SR既話,我刷左幾次我都飛走左
SR史奈達夠唔夠做,定係SSR既其他人好?

係依度討論就得

一定係ssr開

1定係簡SSR行先

點樣食？
剛玩唔識

點先可以同低戰力嘅人打 睇到其他人低戰力但係又高排名 咁打法一直拎唔到高分

我都想知 完全唔夠打

明白,有SSR前蜂既話就開

今日剛開始玩
有無巴打加我及加聯盟

我想問吓抽到力系小志強,可唔可以開局?

頭一抽可以揀到中ssr先開 之後個個先叫真首抽

首抽即係邊一個???

全日文唔識睇....
好多野抽

好想睇返足球小將

申請咗入lihkg2
Game名 米奇老味

Youtube有 今日睇完

你打完教學之後會免費比你抽一野個個可以re到中ssr為止 之後就係去番抽野個到抽 個個位先係真首抽

想入聯盟
有位可以加嘛?

屌入錯咗另一個聯盟
點退出

這個？係咪都可以唔啱抽到啱

申請全部lihkg 有位先加我
叫:立花宗茂

你地會見球會名定人名?

終於中返SSR既前鋒
不過想問下另外果D SSR既技係咪都係AAA?

唔係E個冇得比你抽到岩

有冇留到位比我呀

咁係邊個呀巴打..

邊度申請連盟
有冇人教我

睇下第一頁第一條Q&A

有，你申得

7lv先有

好多大眾面，點處理好

Prom係咪巴打黎？

你一開始冇抽夥咩

果個有利同不利圖,真係唔明, 有無中文....好難明

好想要火焰仔 好想要ssr前

我申請左隊名叫: FC. MAD

申請咗lihkg3,我球會名man united

邊位係巴打

請問ios點先課到金?

課金前

課金後

小志強同迪亞斯多左隻
無後衛咩料

Itunes卡

申請咗ILihkg3
隊名F.C 奇雲

怕左SSR既龍
射極都唔入

梁仔用面擋晒咪得＿

咩圖?

我係Prom，求加

申請左 Wing
WFC

申請了Lihkg3隊

課完好似無咩分別

申請左LIHKG3隊
ID : 成功需父幹

新帖留名

盟名：香港足總

爭好遠喎

Lihkg3爆左，感謝支持
會盡快升lv，麻煩各位多捐錢

請問點申請架.....

另外多左的人除左賣左佢變錢, 仲可以點做

7LV左未?

個個都抽到史奈達

我仲刷緊

想問下介面上面嗰d紅色劵有咩用?

係咁重抽 見佢係咁踢個波出去 好撚治癒

睇唔到前鋒唔同左
葡萄

打pvp

本身10 連得史奈達想刷多隻分身多D SSR，
但而家用落覺得要知足

我所有位置都有ssr 係前鋒無

同埋想問下一場波點先拎到高分?有時相同比數但個分差好遠,頭先好辛苦3比1贏到新田瞬隊但得2萬2分,拎唔到SR新田

有冇隊收人？

我都好似你咁諗
但用落中學雞小志強 要知足了

申請左2隊
FC. Aerza

無錯，再慢慢儲石

一陣又10抽

因為後面五個

賣一隻SSR換到15個金幣
但係SSR確定券要150個金幣...

和波當輸好唔抵 冇前鋒真係等輸

樑仔係有d料到

有無set攻擊

有咩用？

我想問下 咁多個 捐邊part好？

抽特別版志偉
你當廢券黎 十幾張無張好野

抽世青志偉

抽藍衫志偉

利申 , 幾張都唔中 , 應該低機率

我得2隻R前鋒 全部ssr都係後防 打活動基本上入唔到

Lihkg3巴打注意
每日最少捐5萬，每日12點會check，會踢人

你係講SET 陣形 定係另外有得再SET指令

補底既野係咁
更何況張卷唔係指定ssr
都係伏味濃

我都無前鋒 用迪亞斯打單箭
之後較攻擊 so far故事爆左一週目未輸過

嚴格會長

連登仲有無位

1場都1萬，5萬已經好少
啲技2升3都20萬

有冇錢關?

要捐邊一part
唔識

聯盟效果個度 , 升左D 1/3 LV先

假首抽 小志強
真首抽 冇SSR開唔開game好

開住先啦 , 真首抽要 SSR都唔係咁容易

我覺得唔好
因為你唔知會唔會再抽到SSR

每星期有一日，唔記得禮拜幾

咁我求其捐

假首抽 三杉 開唔開好???

隻game好哂時間同食電，各位巴打

我覺得錢，經同龍重要啲

刷多次見SSR泰萊 開左

我見你話動畫好哂時間 代表你無呢隻GAME既回憶 其他POST見

出技畫面不知幾好睇

比個參考你 我5個10抽
頭抽2 ssr 之後炒兩次 第4抽中同名食左 第5抽再炒
所以有得控制拎到幾多就幾多

首抽無限ge, 抽到ssr至得， 我抽到SSR小志強

LIHKG2 盟可唔可以approve 我，FC 力威健身

申請左連盟
ID : 成功需父幹
有位就加我啦, 感謝

好鐘意見到健威開技都比人射爆

退盟要24小時後至可以join個？

我隻泰來係 [技] 黎

你係咪

yes 好有童年回憶

刷岩SSR 會睇住慢慢玩

排左首抽， 到你50球十抽， 起碼一半SR至得， 我第一次得3個金球sr, 第2次5個

刷撚左2日終於玩得

打多50石抽埋先決定課唔課

12碼真心ON9

係
我頭先就係入錯咗個盟要聽日先入得第二個

打到中學篇 中 松山抽左下10抽 中志偉SSR

有一個係抽小志強,
有料球一個, 每日一次..
抽唔抽得過,
我有5個有料球

無小志強絕對要抽

系統唔俾同名唔同屬性球員同一個陣

抵抽
岩岩中左ssr技志偉

抽左2日都係R

PVP挑之前可以望對手陣容
見到森崎個低能仔就中場射個波埋去穿佢格甩底

就12點啦，各位Lihkg3巴打記得捐錢
有幾位仲係0

捐咗喇

如果想微課，課咩pack 好？

要7LV先得?

另外多左的人除左賣左佢變錢, 仲可以點做

7Lv先開放聯盟功能

下次Q&A我會加番

假抽中左ssr志偉 係咪無用繼續抽到中c奈達 ?

召喚Near巴同尼馬巴
我申左啦 ID係75469

假首沒有史奈達

咁假抽ssr志偉可以開game定繼續刷?

最好刷小志強 志偉會送

ok thx

有冇團仲有位

ID 611 375 488

假首得上面9隻SSR

搞掂 , 叻仔識過黎搵我

中小志強前期已期好易打 無限中出對面隊

認真唔好賣
重覆用來升技

想問下強化嗰度啲教練有咩用

Q&A

睇第一頁la巴打

有無人試過抽無償個pool 會優先用左有償夢球？
eg 我有50無償 50有償 咁係扣左無償先定點

sor眼殘
thx 巴打

第一次50石抽

迪打梅拿好勁，可以單手接住大空翼嘅回轉勁射

更係無償la
除非用乾曬
系統先用你D無償石

那裡來的運

佢無講我先咁問

放心抽
我幫你試左

未夠數嘅巴打，唔好意思，12點已過

btw 想講用晒無償先到有償？ 兩句都係無償

綠色2個有咩分別

屌你 , 公會卷射粒彩波出黎
嚇到以為有志偉 , SSR書1本

我都開心左一下

好想抽隻史奈達整走葵新伍

有時候會忍唔住笑

申請左LIHKG2
Id 498 327 691

費Sir,終於首抽擦到多隻SSR開局,預計聽朝可以入翻團

我課完都係得四隻

有2個相同wor
我宜家開4定5好

10連定咩

下面個個打錯字 , 開4啦

你就好

我捐左兩萬蚊...行開左有d野做
咁就踢左我 要等24個鍾
會唔會係咁 我入左兩個鍾都冇

都廢事比

第4抽見有SSR就算數,擦左成晚

神童巴打求解答

重課

雖然我都覺得限住50000唔係幾好

你課左邊幾pack?仲計掂邊樣抵d

其實我都驚
如果我日日捐 , 捐左幾十萬
有1-2日唔記得捐 , 咁就踢左我會唔會仲大獲

迫人交會費好撚癲 唔夠就踢

唔關50000事 係我入左兩個鍾都冇

一定係9800羊必中SSR + 10連 +50夢球

10抽後
開唔開波好？

LIHKG4已開

申左 Sugi

走吧啦 遇著個垃圾會長

Lihkg 2個團好似死死地 係咪？

其實WING少你自己開會唔會好D

費sir收留我吧啦
大家記得唔好申請LIHKG3

你有33粒無償石會用左先
但你唔夠數
佢只係提多你一句
最後會用你17粒有償加33粒無償抽十連

我怕麻煩

謝解答

Hins23申請左

爭1千就15萬戰力 入到去排名都係KEEP住0:0 射PK

但15萬唔係都係打15萬

係 所以升戰力搵9笨7

得R龍門 有咩方法可以補強個防守

我用其他方法質低個戰力
EG 擺錯陣 擺錯位

都係出返高戰力個班

本身我13萬
依家我用10萬戰力都係打10萬

申左 YOONABB

Added

邊位係巴打
留名plz

竟然 係咪要重入GAME

唔見兩位
我個list得日文名

我用14萬9戰力佢頭先出左個11萬比我

打完都係個班人 睇黎佢唔夠高戰力既比我打

無喎

錯位會否會能力值下調

大家課金係課邊隻?

會

申左 wing

係果個位置同能力值唔夾姐

下面個個要點解?

申左 arplay

請問係咪每日要比錢？
另外做左連盟會有咩用

有無巴打有多個ac刷完唔要？刷左2日

而家應該ok?

有個ac得隻ssr泰來
雙倍個隻

合共登入第二日自動完成

首抽小志強，之後一開始果30石抽到個防中，再10連中埋後防

差2萬就4lv

假首黎
刷到就cap圖分享比大家尋日

靚晒

費SIR , 我係LIHKG3 苦主 , 有冇得留位
可以既我而家退團 24個鐘後入你度
包保有貢獻同捐錢+長玩 , 係LIHKG3擔驚受怕

x2

第二次10抽中垃圾

笑到

點解好多巴打話申請左入LIHKG2 我都見唔到
係你個人名 唔係球會名
仲有一個位

入團留名 。FC SYK

申左
Miniblue

個三個教練有無用既上限?

唔見miniblue
得一條友叫van

源三可以上UR 但上左無料升返去高LV會仲廢左
留多兩日先上

我唔知lv4加幾多個
Wing 青蛙同near咩game名
留著位先

R龍門

想問一下你地點樣課金？
你地響邊度/網頁買 itunes card

未用過，好阻定
見上究竟有咩用

申左LIHKG4 叫爛口強

你睇下見唔見到？

你早講我就唔開la

Htmgame或者520都ok

Ni

有乜所謂，都唔夠位
成個聯盟我最廢

有無龍ac

用贊迪尼擋 無氣就

啲技成80lv 食自己先升得1lv
賣左佢好似仲好

Added
Btw你個名寫起球隊名度我會睇唔到

唔好
升技一様比個金帑你
係用左你D錢咁解

我要等22個鐘
聽晚入

我就叫Wing
球隊 WFC

thanks
頭先唔識改 而家改返

Alex.K Van Jm Pong ARKT LTL 估我唔到 Kel Goodest Wing
以上邊位係巴打又未入盟

擋大技唔穩 同埋招技係拍個波出黎 好易比人再補多腳
不過抽唔到其他龍門都要頂硬上

痴線
開Lihkg3 條友真係痴撚線

佢解散左..申左2團..ID 涼太
麻煩加返我入盟唔該曬

我覺得應該玩多一個禮拜佢就踢哂全部人

我想再刷過,個10抽廢到,1隻SSR都無

批左

仲有邊位係巴打
留個名plz

我入左兩個鐘就比佢踢
佢真係唔好入依個post
比人插爆

鄭恩地

爛口強係我呀

入左冇耐Lihkg3 就解散左
我仲要手殘加左個空殻團 又要得24個鐘
遲下有冇團可以收我

都係Near , 聽晚夠鐘叫你

屌 , 我都係 , 我以為比人踢左 , 跟住試下係咪入唔到團

可唔可以留多個
Id 成功需父幹
等緊24個鐘

原來又係PAD D加強地獄
清位先知勞比杜有咩用

隻贊迪尼係升上SSR?
我抽到個隻係SR

姐係邊個

岩岩重洗 求加🤤
有無團留個位比我 刷緊上7lv

arplay 係我呀

Sorry明天先可以add你🙏🏻
因為文青巴個申請時間早過你
所以加佢先，請努力儲錢先

終於Ranking打到57位

聯盟d point除左射6格之外係咪暫時冇用?

唔緊要

假首抽加頭五下石抽 係咪開得

想問下如果ipad刷首抽
點樣可以過番落iphone度

名次係咪冇乜用 只係確保升班

分區頭唔知幾多名有唔同獎

岩岩發惡夢醒左
一醒就冇左個聯盟

費sir係唔係到？我入得翻了，踢左我舊acct先申請到
YOLO

10連無償
中左法國FW
幾時先中史奈達

申請左入團
我係duco

十抽中王者南葛同松山光係咪開得局？

Coefiny 申左各團

抽中王者南葛

送果張志偉係咪食得

搞到對面紅左牌
剷我志偉

終於打到隻泰來反黎開技

請問呢個值得幫佢升Lv嗎？還是主力升之前送個個志偉？求解答，謝謝

見上領隊 係俾龍門GK食

升呢個啦，送果隻一般貨式

辛坦拿勁

有冇人同我一樣禁入去故事到會入左loading黑畫面之後冇反應？

我試過角球hang機

係依關依個故事先有問題

好鬼型

咩技

一抽入魂??

2技都組合
照睇係同泰來&葵新伍組先出到

4次，有d好彩

申左5會 我係劉血畢止

有EXP關
得半個鐘
快D刷

申左lihkg5
三上悠亜

申請左入lihkg5

講漏左，我係Nobody

單抽係咁出R 垃圾

Lihkg5
ID LTL

咁既陣唔夠秋一開波d關

最前果個錯位wow

想課少少，依家最抵係咪480 yen 果pack?
之後用一償球抽小志強pool ?

唔得
起碼7隻SSR先開

辛坦拿轉身

當然係升辛坦拿
送果隻志偉d技麻麻地

咁應該點擺，諗住靠佢入波

最小都要有隻ssr龍重刷算

基本有FW/GK SSR就可以開嫁啦, 唔好再問啦, 有錢咪課到成隊SSR囉

係咪一定要買itunes卡先課到金？

屌
改名個到改極都唔得，係咪一定要打日文架

依張邊到有得抽？

終於都中龍門啦

736 211 792 求連盟加
另外有冇巴打知有冇得清技 即係唔要其中一招加其他技

有心長玩，搵有心玩盟加

要拿連盟卷抽

申請加入左LIHKG5
JM

同盟卷抽

EXP關到底係點樣 玩左2 3日我都唔覺有既
係刷曜日嗰度定普通關有加倍經

呢個好用呀 我都用緊

咪就係
我屌鳩佢呀

明白

連中3隻

申請入LIHKG5
ID: F.C 奇雲
thx

第三個十連

不過仍然冇後衛

求問

黃金右臂

我抽中埋sr學埋白銀左臂
齊哂sabc救球技

好吸引

學得過？我好似都抽中左

你有林源三已經好夠, 你有課?

聽日開始有得打強襲拎SSR 史奈達同辛坦拿

刷緊SSR GK

不如課100石？
我冇課 仲諗緊

正, 最怕佢成10萬戰力

應該唔止

佢既SR關戰力3萬幾都幾難打, 好難想像SSR關

冇 戒左課金幾年

新手想問

我用team 2 轉左個陣諗住試下
但一入關就錯誤彈番出去login 畫面
有冇巴打都係咁？

想問依家抽邊個pool最好

一日一次偉/ 三個後生版/ 普通十連？

得4萬幾戰力 exp關得半個鐘

係, 最高中級 真係食得屎

到底EXP關姐係邊個

係每日關, 出既時間都未肯定

diu重新刷過前鋒
後衛SSR唔掂

打SR史奈達無出

隻驚好似無乜DMF
仲用緊浦邊

卡魯治

葵新5

升龍門

申左lihkg5
名：Dontroll

抽埋史奈達組343

利申: 6單抽得辛坦拿, 儲緊石

學啦 次次出s技2野就無體
反正同角色又唔可以做sub

我首抽刷到泰萊+史奈達開局，諗住好開心
打左一日，打完小學篇終於儲夠50石
但一拉十連，全炒，0 SSR
依家唔知仲玩唔玩落去好

玩 我仲衰過你 我比爾加小志強開局 去到30連先中龍門

其實如果首抽+6單抽有2SSR開左局之後, 應該儲石等活動定係夠石就十抽?

岩岩刷番小志強開局
勸大家唔好用後衛SSR開局

我係夠石就抽

其實隻SSR龍 有冇必要學埋B同C技....？

有啲唔知點咁。係唔係應該打主線升rank？除咗抽嘢同升啲人lv點升戰力？

唉，無計，鐘意三杉淳
好彩叫做6單抽有辛坦拿, 前中後各一隻SSR, 但係個龍得R...

我都係用三杉淳開
但前鋒R入唔到波

30抽冇SSR 繼續玩緊

唔係咁易嫁 葉師父

等打返個SR龍。尋日好彩last一場出咗

我都係，得呢個位仲係R

我學哂 要bc技架 有時唔太勁既球 唔洗用到s技

首抽係應該儲到50石先抽定係直接用果30石?

同問

抽30石

中左火野龍馬同靴南迪斯
開得?

要等其他巴打答你

有冇人可以答下我 想準備打SSR強襲

開喇2隻ssr 我都係得中一隻砟

申請左lihkg5
chunyatt

無，只有食書升人

申左lihkg 4,5

老老實實, 有無C兄知道打魯比度NOTES關卡既時間?

各位LIHKG4既巴拉好波
一晚就lv2
想加入既巴打記得留名

我都申請左4

chunyatt

無SSR龍，打咗隻SR應該覺醒佢？

請批豆沙包 申左2個會

31抽得隻屎奈達應唔應該re?
我見聽日又有得打
同埋如果無信用卡要點先課到金?

第2次10抽得d垃圾

費sir我入得番喇，你清左我舊acct我就申請

第2次10抽要打到幾後? 淨係打主線?

打到第三章
今日第三日登入有5石

申請左4 5
名：Hayden
thx

30石指？

連盟係咁中三獎好正
三色SSR書

第二次十抽50石，屌，廢既

想入團
隊名NPFC

健威都唔差 暫時第三勁龍門

想問聽日隻ssr強襲屎奈達同抽番黎個隻係一樣?
如果係我就唔刷首抽開波了
刷左成日先得隻ssr迪亞斯同ssr林源三..

冇信用卡可以去買日本itunes card,hkd 6xx 10000yen

抽咗一次10抽有5張sr係咪應該試吓50石必中ssr?

要係課金買既50石先會一定中ssr

一定唔會小樣
強襲d 卡通常係比正印SSR 升技或加技

收到 thanks bro

我覺得應該都會幾難打

新手留名

d人咁癲既

好灰,琴晚拎住兩部電話刷左成晚都見唔到史奈達

連盟點入..LIHKG 個連而家到幾多

咁我都跟你學晒佢先...
我仲驚冇乜用

宜家仲刷緊??

申請左LIHKG4 同5
名:立花宗茂

你7LV先有

申請左LIHKG4
名: 書生百無一用

我都仲未見過
刷左兩次雙SSR都係小志強加泰來

我都好想抽呀...我等緊入連盟

你用最初單抽個5-6次都抽到雙SSR??

仲keep住刷緊 因為覺得史奈達好型

申左 lihkg4
同呢度個名一樣

抽30石即係邊個?

我有一個史奈達AC呀, 假抽係小志強, 宜家儲緊10連, 你有無興趣?? 你抽到SSR 林三源就搵我

佢應該話緊單抽

用松山打初級下下回傳比佢一野出必殺轟入龍..

有興趣

我有迪亞斯加林源三呀,可以換?

一樣條件啦

屌你隻新田有無咁難拎 3:0都係得24800分 ，

你個迪亞斯係假首抽??

迪亞斯係假首抽, 林源三係頭6抽,
我綁左係fb,我睇下點樣拎番先

應該綁佢官方acc好D, FB/google都係

買石個到 4800 YEN 係80+20粒
係100粒都係有料 定係80有料20無料?

DKLM 覺醒完隻SR皇帝冇火炎射球既??

想入團
id: per
掛緊小志強

屌,抽到同一張ssr卡,係唔係冇l用?

食自己會唔會有突破咁的野？

升技用

已經成功拎番個林源三acc,宜家要點做先可以同巴打你換到

多左的人...又無得食左佢升技...
咁係咪賣得?

你有無tg?

你忍唔住課喇 ?

係咪有巴打開左5，我join左
名：仁傑

聽日強襲ssr既屎奈達係咪首抽個隻黎?

太多FW.....
小志強,火野,史奈達,辛坦拿....

但係DF,GK都無隻勁

已加lihkg5
隊名：FC巴塞羅蘭

你唔見漫畫郁d都5:4,6:5咁架咩..

隊嘢有N同R真係好難打。

應該話冇ssr前鋒慘過食屎

抽左2x次單抽都無中過好野，sr都係得1，2隻

所以重刷假首抽小志強頂住先

但好怕10連會炒

可以入嗎？ Kel . FC 力威健身， 長玩日日捐錢

一開始用松山開局
因為話本身少後衛同鐘意佢
但玩story Noraml頭幾關, 基本上都唔到後衛掂到波

wongh109

x2 , 勁撚多高憎吾

終於有第一隻

就快可以10抽

都只少交到個波比前鋒撞下人入下波

申咗叫林美香

申咗LIHKG

想...但想了解左先

終於有FW用住先

Wing near 蛙
4lv多左5個位，已留

出左EXP關
得半個鐘

有冇人証實左SR覺醒SSR係唔會有SSR原生技必殺? 得我一個中伏?

好難會有架wo

其他申左嘅巴打唔好意思
我地會盡快升level
接近就升再通知大家
亦可以join下2,4,5
我地無分大細的

謝費sir

我狂刷緊關

都無話有

痴線你點解咁快17rank

加左lihkg5
名: 要幾多球？出聲呀！

打銀劇情升好快

有冇人用數碼通玩唔到連機合作？

咁即係要抽隻SSR餵返招必殺俾覺醒SSR食, on9

仲有無位 id chunyatt

加左lihkg5
隊名：GLORY

先爆SSR LV好過快速升佢UR, EXP卡又唔係多過人

我都加左 ，長玩日日捐錢
隊名: 要幾多球？出聲呀！

可以留位嗎? 唔該晒
game名: 菜鳥

申左
三上悠亞

升得好快

謝謝費sir !

我隻sse史奈達 拎埋sr 史奈達扭人招技

呢關都過唔到，點搞呀

想問d 垃圾N 卡人，係咪賣晒佢就ok 啦？
佢地又無技，比唔到正印升技

掃全部N關先

可以俾D同技名既人升技lv

有SSR打唔錯嫁啦

咁免費得比你...通常都廢小小
比你前期櫈下腳

有冇人知

冇技既就賣得啦

大家唔好意思

再升一級就個位俾我??

裝哂d技比佢
勁到爆

A同C同名嘅

同求

裝完先知原來同名唔同LV 都裝到

冇睇到自動承認制...LIHKG3係唔係伏左

琴日中左4張ssr 4張都係志偉 屌

你game名？
暫時留著三個比
b_lu(菜鳥)
關羽暈長(三上悠亞)
由他去()

N關邊到打呀？有冇圖睇？

無前鋒好用，課金抽個小志強有無得諗
同埋龍門成日擋完個波彈出黎去返人地度，一係就後衛交唔走個波
打親強襲都俾人㩒住黎射

有卡都無撚用

佢有張SR係南米式扭波 A技

如果會課絕對抵抽

係咪有時都真係會出C技 留下氣

我裝左南米a 同衝力射球s
應該齊技

其實有冇教學去打邊個故仔玩上去升level, 做個整合，依家鳩入d關， 贏左之後又點呢？

想問下必殺技強化嗰個黑色波使唔使跟屬性黎餵
見佢下面寫住係力屬

有冇話去邊關？

呢關開始？

課邊個最抵？想輕輕課下120yen試五日抽小志強有無得諗

有得諗
不過個pool係
2SSR
1SR
1R
嘅

大[img]
大友第二關明明贏左一次都冇得落第三關既

有冇LIHKG2 既巴打？
麻煩各位巴打踢多幾場，盡量捐錢
同埋如果LIHK TTH巴打見到請留個言
因為你已經20個鍾冇上線 唔知你仲玩唔玩

申請左，有位留個位，thx

點解要堅持打同一關
你應該打緊
普通 難 地獄

你先打完第一關
仲有好多

知唔知邊到有得刷經驗書? 今日開個個好似係覺醒書

暫時重未有確實時間
隨機出半個至一個鐘

想問下 入聯盟有咩用？
入左要keep 住比錢？

唔該費sir, 夠鐘即入

順便申請個位
名: FC.GSW

申請左Lihkg

我開個LIHKG6, 就快lv3, 有興趣嘅巴打可以留id申

同盟開場 你可以入去join
免體

我都仲諗緊係咪有得傳授就傳授晒d技
抽到新技有冇得取代番

火野龍馬勁唔勁？

未試過添

加左 要幾多球？出聲啦！

淨係知招大技好撚型

首抽法國佬 第1次10抽 中佢
開唔開得波？

佢同猛虎一撚樣撞開哂d人 有埋小志強 會有合體技

已處理

iphone 點課???
我用日本account dl

選擇一 去信和買日本iTunes Gift card

巴打我重練左個人.
開左個新ac叫tth

申左 chunyatt

好想棄game
31抽先得一隻ssr史奈達
跟住重刷左半日都見唔到小志強+史奈達

屌手快快入左3.. 點走

點樣比賽？睇唔明啲日文，喺介面唔知邊到去踢

留位
名：仁傑

LIHKG既巴打們加油衝LV

FC.SSR

岩岩申左入LIHKG
叶秋

抽中重復SSR除左升技LV仲有咩9用??

申咗LIHKG6嘅巴打，我仲未見到有申請

抽左兩日 終於2隻ssr 後衛都ok了

申左
叶秋

如果已有東邦小志強 但得A技
仲抽唔抽1石小志強個POOL博全日本好
兩隻會唔會差好遠

原本有技泰萊
而家抽左隻力
邊隻勁d

留個位比我...頭先退左個架仔GROUP

名: FC.GSW

咁我踢左你個舊ac

屌 唔夠分又夠左鐘

申左
名：仁傑

我覺得佢個3%SSR好有可疑 刷過N款3%既game手抽都唔係咁

lihk-ur ADD

巴打我申左
名：Hayden
F.C.R.B.

FC 戒J

有無模擬器係玩到呢隻game嫁??

bluestacks

我要等聽日先入得返 可唔可留個位比我
id:chunyatt

link plz

我bluestacks就韶unauthorized application

3%SSR唔係每隻都係0.x%咩? 咁其實97%係其他, 中其他機會大啲都岩呀

其他3%既驚其實都係一樣, 抽到咪覺得3%冇問題, 抽唔到佢話幾多%都有可疑啦

33抽啦屌

第二次十抽 人品突然爆發

差個勁龍

可以抽
你抽到食左舊果隻會俾15金幣你 150個可以抽一次必中SSR

申請左加入LIHKG6
叫JM

不如用最近刷得最瘋狂嗰隻sinoalice做對比
同樣SS都係3% 但係易出好多 (體感同觀察)
呢隻隨時得1-2%唔出奇 如果計埋首抽射左落去乜都冇嗰D

我就快50石1516抽唔抽

個pvp咁設計係咪有可能一世都升唔到上去?
自己勁就同返勁果堆踢, 廢既就同返廢既果埋踢?

我申左lihkg6 名：劉血畢止

應該分完組會好d,依家全世界 rank D

抽 11個人喎 唔抽打唔上去

果隻仲難刷喎, 中SS要中有角色先開到局, sinoalice我刷左2-3日先開到, 呢邊至少有隻假首抽俾我J下先啦

但兩隻實力會唔會差好遠?
得番4日 因為諗住今晚課

果隻咩都唔洗load有10連快好多

我抽唔到日本隊答你唔到
用緊中學雞都仲屈緊中場射埋去

巴打會唔會比經驗書SR

爭個龍門 都唔夠打

終於入到lihkg6
不過入唔到連盟戰，全部都彈返出黎既

多謝巴打解答先 我都係用緊中學雞小志強
但試過比對面日本小志強猛虎剷到pk先咁

俾左GK食
抽唔到SSR GK
同埋佢有個任係升爆一隻SR攞一石

第三個十抽開始到而家第八個
都係keep住原本個4隻ssr 好想放棄

唔見喎巴打

我都係用緊中學雞...見到R龍就中場射埋去

都係..每日比2石博下都好 中左咪過招技比佢
唔知得唔得

LIHKG2 暫時有一個位
想收一個活躍同肯捐錢既巴打
仲有二萬九經驗升LV4 團
努力中

ID 965 266 287
請踢入會

LIHKG 幾多無所謂

場場pvp都史尼達辛坦拿，點打

踢埋我入會唔該, rank 14
ID 803 528 889

可否留個位，入左個日本盟，聽日先入到

申請左lihkg1 2
Id：Dontroll

佢pvp個玩法好似係鬥1場最高分
升戰力好似對升排位無乜幫助

所以都係用全攻型博入多d波高分d

其實係要撞放左lv1 N龍門既對手 然後大炒佢+heantrick

有人話摔個波會出虹波, 大家有無經驗?

賭聖咩

咁都得?

我部機試唔到, 因為卡抽波度

收林源三SSR+火焰SSR首抽帳
有人賣可pm傾

唔好咁on9得唔得

開始卡關 最尾個故 第一場都未贏到

有冇人肯同我換史奈達+小志強ac

仲有冇位？
加左1245 都冇人加我入團。。。

你d人冇升lv咩

你再睇睇

雖然冇林源三咁勁
但意大利個龍都唔差啵
用黃金右臂都係咁接實火焰射球

淨係升左SSR幾隻咋

你地全部11隻都有升?

你都有成6-7SSR

用緊打返嚟個隻SR都ok

其他人粗粗地都升到20啦要

736 211 792 求連盟

有無巴打講解下點樣打到連盟戰

收到 LIHKG2,6 邀請, 但退完盟要等24個鐘先入到

1其實滿左
因為有3位係3會轉緊過黎
Sorry巴打，唔好意思

想問下d綠色幣點先會有？

咁又幾正喎～
請問有無巴打仲有位比小弟入呀？
ID:976941541
FC.JJ

幾時開始計24個鍾？
LIHKG2 差兩萬幾升LV 到時候可以再加人

岩岩新玩 想問打咩快d儲到50粒

今晚凌晨，聽朝入到，可否留位？

終於中火焰仔 好感動

開左個LIHKG7, 主要係想keep一班有心玩既人
徵 : 活躍, 長玩, 會課, 有心玩, 有心捐錢
hea玩勿入

2個方法
1) 自己係連盟果度按放大鏡入去search mode, 打名 : LIHKG7
2) 留 ID, 即係去profile度自己睇返咩ID 數字黎

不設留位, 因為無請秘書, 無人劃位

前場勁後場廢(個龍得R)

呢隻龍好廢，係咁比火焰仔中岀

可以留定個id 邀左你先
到時有位就入得

隻game 刷野既reward幾正。努力就有SSR.

勞比度叔叔嗰幾個有冇人知最多可以食到+幾多?

完全一樣既卡係咪只可以賣? SR

仲可以升技

爛口強巴打係可係棄左

想問任務最後果頁,データ連携點做

申請左入團
隊名：大胸小次力王
Id: 382482199

link facebook google line

THX 巴打 我入返黎了
批一批 PLZ

啱啱申請咗
隊名wksfc

點解對戰個個都有SSR龍

d金幣諗緊換ur肥定儲150換ssr好.. 萬一換左隻依經有/無咩用既ssr又好似好哂..15張ur應該升到好多野下...

課金課9600yen個pack定100粒石好

有阿根廷佬 送既志佬 同兩隻中堅

D人 個屬性好似怪怪地咁
粱仔係速, 但佢明明靠顏面擋球一招都唔係力
太萊又有一隻係力, 點睇佢都冇乜力啦下嘛
跟住火炎仔又會係速 明明招射球大力到可以射死人

其實係咪我真心左

9600yen

有無課金心得

遲D每個角色實玩力速技各一隻
暫時速隊幾好，有火炎仔，迪亞斯，比爾，意大利後衛。

課9600yen + 大頭妹pack, 岩岩夠抽一次50石保底ssr pool

有50石 抽咗先定係睇咗強襲係點先

抽佢老母先

保證 SSR x1
50石保底1 SSR 10抽 (50有償石)
SR x 1 卷

係咪好似咁

我一半速一半力 係得翼同松山係技

9800個pack好似係sr10抽黎

漏左免費一次10連

846 882 436

求入盟

咁好?
必有十隻sr+1隻ssr?
不過都真係太貴了

no,係一次正常十連,一定有一隻sr個種

求連盟

係咪咁
課9600yen + 大頭妹pack
SSR x1
SR x 1
普通10連 x1
50有償石 -> 抽保底1次SSR 10連

巴打係咪飲大左

求聯盟
Id 382 482 199

剛入左巴打果聯盟
但我係新手第一次入
請問點解開波前揀右邊聯盟會即error ?

飲大左了

有冇話固定幾點有exp 關？

巴打 我物一個申請都唔加我 上圖係我

升左兩張sr做ssr自慰下

大頭妹PACK唔係有個SR以上卷一張咩

隻志偉升左UR之後
掛機 多左出雙人射門好多

申請入左Lihkg5

艾斯派古達

9800YEN + 大頭妹 果兩SET野, $69X + $33 = 必中2張SSR
100粒石 = 0-20張SSR

你問我, 我就己課了必中2張SSR囉

10抽大爆死

低智能慌程式巴打請上水

想升d防同防中上SSR

請問點升的

覺醒

yes
我就十連個到中多左張,總數三張

係咪要升爆LV先可以覺醒?

LIHKG4 lv3鳥
不過8位變10位
姐係多2個

係, 覺醒完變返0lv
同埋唔會多左ssr招技

Ya 我將松山光同浦邊升左ssr
好想要史奈達同小志強 有埋就齊team

請問醒覺個D卡係邊度拎的?
另外升左級後, 會唔會多左超必?
我小志強係SR, 欠5張銅卡

都係一星期打一次素材
小志強請務必升原生ssr個隻

好驚重複

聽日咪有 史奈達降臨

574474394
thanks

我已中三張志偉

想問下依家抽邊個pool最好

同埋有無人會升隻ssr既泰萊，無技好廢

勁過送果隻好撚多

等佢ssr降臨 有b級火焰射球頂住先

問題係無前鋒用

9800+大頭妹 要700蚊

中場就射波啦

我用日向開局, 都焗住升隻sr皇帝上ssr頂住先

咁我唯有一連幾日每日一課金石去抽小志強啦.........

係明搶

唔知會唔會好難先夠分
D日本隊既SR降臨都已經好難拎

玩到中後期中場射波已經冇用
未去到龍門到就比人控實

回億 諗多陣睇下課唔課

申請左連盟 ID 涼風

我一隻中學小志強,一隻sr 史奈達打雙箭頭,隻史奈達完全冇撚用..

申請左幾個

LIHKG盟

求是但一個收留

sr係咁上下

申請左lihkg4
名：松山 光

申左lihkg4 moz 得rank7但會長玩

有冇巴打已經過20萬戰力??

費sir
申請咗
仲有冇位加呀?

後期得番小志強同史奈達可以咁踢
我就用迪亞斯打前

打主線有冇兩個10連？得5萬幾戰力唔知夠唔夠打上去

唔止2個10連啦 , 暫時夠打 , 電腦唔算勁

我都係咁
但中學雞好勁

直頭係拎親波都斷咁濟

速個隻招過人要三定四人同場 基本廢技

出左志偉強襲

假首抽 應該勁多人用小志強開局
分區排行榜入球top100 有成1半都係小志強咁濟

呢個無乜人會打啦

我用法國仔 剛中SR小強

打第二個10連先

重複好過白果, 今日己抽左十粒白果返來, 仲要四張SR一張防中都無..

申請左lihkg4

ID 182 632 290

又要重煉

有課既人可以買埋2000YEN 果PACK 30日每日一石, 加第30日, 有6張UR肥料, 同埋SSR必中卷, 抵係抵, 不過要等30日, 但10抽好易白果, 所以有課開既呢SET可以買埋

加埋加埋 ........

求法國仔 亞軍廷 火炎仔好友

無隻SSR 前鋒真係好難刷分

已申請 lihkg4
fc 東京熱

火焰仔一攞波就射就入

已加 我係西花

已申請LIHKG

FC 黃大仙奴

有冇人諗著SR上SSR?

三杉 淳 SR開局係咪好廢

清晒easy 主線

我

假抽 小志強

真抽 6次中左隻 林源三SSR 但上網無睇到佢係S

本來想刷 史奈達 呢家開唔開得呢? 唔該

聽日好關鍵
兩個ssr前鋒降臨 點都要煲到

有巴打用史奈達換林源三
會唔會解答到你問題

建議用黎升防仲好, 升攻冇技架

降臨應該係只係增強你抽返黎既ssr

有無巴打試過一部電話玩兩個帳號？
我兩個帳都已經連攜咗klab，但係去返開始畫面想轉帳號，但係好似又要連攜解除先得，會唔會個帳會無咗呢？

升邊隻？ 冇FW想升小志強

申左lihkg 求費sir accept 會長玩

見d能力似弱化版 無前鋒之下應該都用得過既

冇必殺射門wor
諗住升梁仔

有無興趣同我換

林源三緊要過史奈達,尤其你有小志強

明白 咁我開局先 唔該巴打!!

申請左lighk3,隊名叫南華足球隊

加左 仲有成9個位

我會升d得sr rank 又有a技既卡

假抽三杉 淳
首抽松山

我係咪可以重玩??

打算升SR小強

你差次藤就抽晒df

招撞開人好正

加埋個勁龍你可以疊埋心水每場射12碼

會犯規
最屈都係史奈達/辛坦拿轉身

升有射波技既SR前鋒

因為咁食左唔少紅牌

係咪應該升下隻葵新伍 ？

利申抽緊全日本小志強

打多d故事刷石再10抽SR/SSR先升, R冇得覺醒

打10場10場都12碼

我有隻SR有A射波技

抽緊定抽左?

每日一抽 唔中

屌你

十抽兩SR中左佢同松山

D 廢人除左拎去賣係咪冇用?

希望聽日史奈達強襲有射波技啦

想問問啲普通垃圾N卡係咪賣晒佢就得？

同埋有冇得set一開始就自動係最快個auto？唔駛場場㩒

希望打得贏同出

費sir

我個名係張柏倫

想問下邊個位入錢俾連盟?

有射波技既ssr前鋒

想請教，呢度見唔到"無"信用卡選項，點先轉到日本app store？感謝各位

TTH巴打你係咪又重練啦？
係既話我踢左你個舊帳

隻game協力嗰陣係點?

想問下選手 N/R 卡 多左可以點做
賣定留

唔該

金主

連盟加成果度

個後場廢成咁邊撚度金主

下載無料APP個陣申請帳號先會有
唔識既自己GOOGLE啦, 大把教學

史

抽史奈達/太來/次偉 果個 ?

好彩有刷首抽 第3個10連仲係冇ssr

係得果個咋

你唔課金得呢個比你抽咋嘛

Thx 巴打

想課9800羊 每日14無償

搞到我又想抽

話說隻驚 有無得綁定?

想再抽多隻帳號 利申IOS

巴打你主線打到邊度？我炒咗第一個10連

有沒有人知

有得綁fb 點call番個ac就唔清楚
綁完仲有一石送

有

綁定個klab號就得

有堆c技可以升 有d有用

炒成點？

79抽都仲係得1隻

單抽吧

志偉開角球射個衝力射球就bug左

申請左入lihkg
Game name: LaLaLaLaU

有3SR

剛申請入LIHKG, game名： 射爆你春袋

我有太來

依家抽會唔會好蝕, 定等佢出新

申請左lihkg

名 HKIT
ID 855210797

德田巴

估唔到打2場強襲 出左4隻強襲志偉
但C技好似冇咩用

捐完錢你解散左？大佬呀，搵錢好辛苦架。

聯盟幣應該點先有 瘋狂打關卡？

想問下呢隻值唔值得覺醒

搵其他巴打啦

隻game係無間地獄, 技99LV

好似中咗BUG

主線打完三杉淳復出，之後個對話劇情，沖繩特訓 不停咁 LOADING都唔出畫面
IT JUST LOADING………

我都係3仔苦主，有位既請加我，我會努力貢獻

有少量位，申左請留名

一個保底ssr要有課先抽到，另一個無償石都抽得

已申， 射爆你春袋

搵緊⋯未見過啲咁既人，叫人貢獻5萬一日，但係自己唔捐，跟住踢人；俾人嘈2下解散。一個字：出色、卓越。

( Show Blocked User - Firstblood )

佢係有捐既 , 不過解散真係好奇怪 , 1係就比第2個做會長啦 , 浪費晒其他巴打D錢

終於試到一部電話玩兩個帳號

2個帳號都靚陣

我之前都係咁
試下轉其他機
我IPHONE開唔到
轉IPAD開就過到

申請左lihkg2
名:Ting
ID:799567994

Sorry巴打呢個我唔太清楚

呢兩個先玩緊

呢個已經放棄咗

3133呢個陣好似攻得幾犀利

唔該曬你先

唔見你

你啱，一萬叫做捐左既⋯

屌你 SSR 80LV 全日本小志強
係小禁區出猛虎
比隻SSR 80 林源三接到實一實

中親ssr都重覆

不能想像課金王對決恐怖

要滿lv 先可以覺醒？

有申請

巴打申左 叫火炎仔
ID 636456549 thank youuu

申請左入lihkg
名：射呀射
ID: 758 769 545

未見有

再申請多次

我成功啦終於
想問下 我升緊隻中學雞小志強 應該點處置？

都係無
火炎仔同HKIT就收左了

已申, 郭大俠

改左名，hkgogo

日本隊小志強+史奈達 真係抵屌 呀你

Li 7 join

隊名

灣仔修頓

有課

利申 課左100石
依野係必中SSR
但我洗唔洗追1石小志強pool升技？

邊度係捐錢 搵唔到

fuck you

已爆機

搞到想課金

課就課囉, 每日用1石抽都好呀

課啦 玩得開心

其實係咪中晒小志強 都繼續一石抽

唔課都差唔多一半ssr啦

連盟效果

收ed

ssr 只係起點

申請左lihkg

Arctic

見上係加守門員左邊嗰兩個數值

都係唔見，唔可以同時申2個盟？

申左lihkg 2
id: kaigor
麻煩哂

已取消另一個，點解唔得架

我想問2部電話可唔可以用同一個play store account? 我驚cover左舊果個

update左首抽仲難抽？

巴打們 假首抽隻中學雞小志強升到50lv
但而家抽到日本隊小志強
又唔可以同場 應該點處置.....

我真係恭喜你呀

教大家一套長傳戰術
刷隻SR志偉然後將招技裝落去隻SSR度

開波就傳個波比志偉 然後向住自己corner位跑
然後出技一野傳比禁區頂個前鋒

頭先就係用呢招3:0拎黃金右手

點解冇得揀直線盤球傳授比日本隊小志強

申請左 收我呀唔該
我係越影

你用緊

Sorry 巴打 我意思好似得A技猛虎揀

抽多次10連，終於換得走晒 D R卡

打人定電腦?

傳技俾日本強

巴打點做到？

搞掂了.........
出返去 開始畫面, touch to start 果度, 右下角齒輪 , 再揀復修
由頭 dl 過一次果堆大 File.............

全部都係電腦 所謂pvp只係打人地嗰隊由AI控

右下角模式係 玩家VS玩家 , 不過而家剩係得練習比賽

我都想轉用日本強 但傳唔到直線盤球比佢
已經有S技 冇理由傳A技猛虎比佢

以為係講ranking
不過應該都用到 因為除左有波嗰個人 其他人都係自動行

頭先試過將帳1連攜解除klab，轉帳2嘅klab，點知原來會即時覆蓋帳1嘅號，好彩我帳1連埋Google帳做保障，所以用klab要小心啲，結論就係3個綁定方法要分開帳號用，咁就可以同一部電話玩3個帳

等睇有傻仔最後搞到唔見左帳號

如果齋用klab就一定會

已爆中難度故事

LIHKG7申左,ID:FC.MAN

同電腦互射12碼根本冇意思 連續幾球比佢擋

未輸過喎

連盟協力淨係得同連盟既巴打打?? 如果係都幾難夾到 得10幾人 要真係夾時間

你地比賽個陣係較全自動，半動定全手動？

睇黎應該佢有限制傳咩技了
我試左好耐 佢都只係比我揀猛虎射球
揀唔到直線盤球

好似同連盟就會彈notice

呢個係邊位巴打？

有時想同巴打打都唔得 11點後我應該有張速既進化料卷可以用

LIHKG2 有2個位
收高戰力 常玩 肯捐錢既巴打

我應唔應該餵隻送嘅志衛比技志衛學衝力射球？

13萬收唔收？聽朝先入到

我覺得可以, 反正都唔可以兩隻一齊上場 得個擺字

終於3前鋒都係ssr 堅持零課

單抽運氣比10抽好

留定個id 到時候入得同我講

收低戰力巴打一齊玩

巴打已申請，FC 黃大仙奴

唔開伏up

報告費sir , 尚欠4小時

點樣先快儲50石

終於成隊都sr以上 留石算

三次十連都冇ssr，應否重練

坐波監

巴打已申請
F.C.J.C.

開到LIHKG8

請問呢個點拎

SR?

1001

請問什麼係捐錢？

全隊波都係sr，除左佢送果隻志偉

報告費sir
我差3小時

[url][IOS/AN]足球小將翼Dream Team(3) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

入得再揾你

費Sir
研究左好耐 已有日本小志強
東邦個隻係唔係真係得個擺字

係咪指聽日2點開始強化EXP *2?

宜家日本game係咪冇得用信用卡課金？上網搵左d方法都唔得既

依家用依隊有無盟要?想要盟志偉好難中

食技